侵侵會將600億加係邊？

衫褲鞋？

電子野？

感覺好多野真係美國人d日用品咁滯

最好係農產品

清單真係好似有生果...

apple

未公布啊, 好似話15日內公布再加10日, 一公布張清單個幾類股肯定又跌到仆街